msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenWrt AutoUpdate 1.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-04-29 15:00+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-04-29 15:30+0800\n"
"Last-Translator: User <user@example.com>\n"
"Language-Team: Chinese\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "AutoUpdate"
msgstr "在线更新"

msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Week Day"
msgstr "周期"

msgid "Fixed Hour"
msgstr "时 [0~23]"

msgid "Fixed Minute"
msgstr "分 [0~59]"

msgid "Enable AutoUpdate"
msgstr "启用定时更新"

msgid "AutoUpdate LUCI supports one-click firmware upgrade and scheduled upgrade"
msgstr "定时更新设置,也可以SSH连接固件或固件Luci内使用TTYD输入[openwrt]此命令进行命令在线更换固件"

msgid "Upgrade to Latest Version"
msgstr "手动更新"

msgid "Start Upgrade"
msgstr "点击更新"

msgid "Click the button below to upgrade to the latest version. Please wait patiently until the router reboots."
msgstr "手动或定时更新,若勾选不保留配置更新,都需要[保存并应用]过才生效"

msgid "Automatically update firmware during the specified time"
msgstr "在指定时间段自动检测云端版本,若有新版本自动更新固件"

msgid "GitHub URL"
msgstr "云端地址"

msgid "Local firmware version:"
msgstr "本地版本："

msgid "Cloud firmware version:"
msgstr "云端版本："

msgid "Equipment name:"
msgstr "主机型号："

msgid "Kernel version:"
msgstr "内核版本："

msgid "Firmware type:"
msgstr "固件类型："

msgid "Do not keep configuration on update"
msgstr "不保留配置更新"

msgid "Upgrade started successfully! Router will reboot soon."
msgstr "开始升级固件,请耐心等待路由器重启"

msgid "Upgrade failed! Check /tmp/autoupdate.log for details."
msgstr "请在[/tmp/autoupdate.log]查看日志"

msgid "Upgrade failed!"
msgstr "提示："

msgid "Check update script failed!"
msgstr "提示：脚本运行失败,请看页面显示信息"

msgid "Check update failed"
msgstr "脚本运行失败,请看页面显示信息"

msgid "Error: Could not fetch cloud version information"
msgstr "获取云端版本号失败,请看[云端版本]显示信息"
